（警世）熱城派又出嚟幫政府護航

三個都不約而同咁出post

頭兩隻肯定係熱狗
第三個起底又唔肯定
究竟中共/港共政府係咪真係咁驚成立臨時立法會？
利申：不太支持成立臨時立法會

臨立會 冇有名望嘅議員=廢鳩
有有名望嘅議員=大台

其實係

你自己都同意
即係熱狗中point啦
咁屌佢地又何苦呢?

熱普仇城毛五大分化派系
搞散雨傘元凶之一
不時要警惕
最近已經試圖借林卓廷、張超雄、梁繼平、學生會搞分化

所以我咪唔太支持成立臨立會
係佢哋不約而同咁出post好可疑

呢個先係重點

唔好咁快ko人啦巴打

3個post樓主都block左

#6

咁又咪亂入數
雨傘散唔多同佢哋有關

牠們真正仆街既時候係2016年9月後
周圍清算、屌抗爭者、鳩噏當秘笈
有啲仲要見弱勢就踩多兩腳
有啲料到就痴返埋黎彈出彈入

一毛狗一直都係仆街唔多講

嗰陣嘅高登

自己睇下水滸傳結局，再望一望依家香港，你想唔想做梁山好漢？

只怕到時俾人屈搞獨立，到時有可能真係以維系國土為名出軍仲衰

泛民ching，你覺得你踢完中共一腳，可以轉頭扮無野就算嗎

仲講呢啲
對支共而言香港人既存在就等同獨立份子

你姐係支持熱狗啦！你會唔會俾同黨屌死嫁？

當然唔可以，但係依家咁做係直接俾機會中共屈港獨，之前點郁中共都耐佢唔何，同埋比班熱城派話搞大台

不如直接俾皇上國師做臨立會大台主席好冇？